+++
categories = ["чгк"]
date = "2016-07-20T23:21:00+03:00"
slug = "rules-teamsi"
title = "Правила командной «Своей игры»"
toc = 1
type = "blog"

+++

Игра проводится в письменной форме.

Игра состоит из нескольких тем по 5 вопросов. Каждый вопрос имеет стоимость 10, 20, 30, 40 или 50 очков.

Ведущий сообщает командам количество и названия тем перед началом соревнования, затем по очереди читает темы, объявляя стоимость вопросов.

Команды сдают все ответы на одном бланке после того, как ведущий закончил читать вопросы. Затем ведущий объявляет правильные ответы.

За правильный ответ команда получает количество очков, равное стоимости вопроса. За неправильный ответ команда теряет количество очков, равное стоимости вопроса. При отсутствии ответа на вопрос команда не получает и не теряет очков. Количество очков команды может быть отрицательным.

Место команды определяется количеством набранных ей очков. Команда, набравшая большее количество очков, занимает более высокое место.